/* A great restaurant to try out. */
"A great restaurant to try out." = "是一家值得一试的好餐厅。";

/* About */
"About" = "关于我们";

/* Add a restaurant to share it. */
"Add a restaurant to share it." = "添加一家餐厅来分享。";

/* ADDRESS */
"ADDRESS" = "地址";

/* Angry */
"Angry" = "愤怒";

/* Camera */
"Camera" = "摄像机";

/* Cancel */
"Cancel" = "取消";

/* Check-In */
"Check-In" = "签到";

/* Choose your photo source */
"Choose your photo source" = "选择你的照片来源";

/* Cool */
"Cool" = "凉爽";

/* CREATE YOUR OWN FOOD GUIDE */
"CREATE YOUR OWN FOOD GUIDE" = "创建您自己的食品指南";

/* Delete */
"Delete" = "删除";

/* DESCRIPTION */
"DESCRIPTION" = "描述";

/* Discover */
"Discover" = "发现";

/* DISCOVER GREAT RESTAURANTS */
"DISCOVER GREAT RESTAURANTS" = "发现伟大的餐厅";

/* Discover Restaurants */
"Discover Restaurants" = "发现餐厅";

/* Favorites */
"Favorites" = "我的最爱";

/* Feedback */
"Feedback" = "意见反馈";

/* Fill in your restaurant address. */
"Fill in your restaurant address." = "填写您的餐厅地址。";

/* Fill in your restaurant name. */
"Fill in your restaurant name." = "填上你的餐厅名称。";

/* Fill in your restaurant phone. */
"Fill in your restaurant phone." = "填写你的餐厅电话。";

/* Fill in your restaurant type. */
"Fill in your restaurant type." = "填写您的餐厅类型。";

/* Find restaurants shared by your friends and other foodies */
"Find restaurants shared by your friends and other foodies" = "寻找您的朋友和其他美食家分享的餐厅。";

/* Follow Me */
"Follow Me" = "跟我";

/* GET STARTED */
"GET STARTED" = "起步";

/* GoodEats */
"GoodEats" = "好吃";

/* Happy */
"Happy" = "开心";

/* HOW TO GET HERE */
"HOW TO GET HERE" = "如何到达这里";

/* I recommend you to check out */
"I recommend you to check out" = "我建议你去看看";

/* Just checking int at */
"Just checking in at " = "只是报到的时候 ";

/* Later */
"Later" = "以后";

/* Loading... */
"Loading..." = "正在加载...";

/* Love */
"Love" = "爱";

/* NAME */
"NAME" = "名字";

/* New Restaurant */
"New Restaurant" = "新餐厅";

/* NEXT */
"NEXT" = "下一个";

/* Nothing Here */
"Nothing Here" = "这里什么都没有";

/* OK */
"OK" = "好的";

/* Oops */
"Oops" = "糟了";

/* PHONE */
"PHONE" = "电话";

/* Photo Library */
"Photo Library" = "图片库";

/* Pin your favorite restaurants and create your own food guide */
"Pin your favorite restaurants and create your own food guide" = "将你最喜欢的餐厅钉在墙上，创建你自己的美食指南。";

/* Rate It */
"Rate It" = "评价";

/* Rate us on App Store */
"Rate us on App Store" = "在App Store上给我们评分";

/* Reserve a table */
"Reserve a table" = "预订桌子";

/* Restaurant Recommendation */
"Restaurant Recommendation" = "餐厅推荐";

/* Sad */
"Sad" = "悲伤";

/* Search and locate your favorite restaurant on Maps */
"Search and locate your favorite restaurant on Maps" = "在地图上搜索并定位您最喜爱的餐厅";

/* Search Restaurants... */
"Search Restaurants..." = "搜索餐厅...";

/* Share */
"Share" = "分享";

/* Show Favorites */
"Show Favorites" = "显示收藏夹";

/* SHOW YOU THE LOCATION */
"SHOW YOU THE LOCATION" = "向您展示位置";

/* Skip */
"Skip" = "跳过";

/* Tap + to add some restaurants */
"Tap + to add some restaurants" = "点击+添加一些餐厅";

/* Tell us your feedback */
"Tell us your feedback" = "告诉我们您的反馈";

/* The restaurant is one of your favorites. It is located at */
"The restaurant is one of your favorites. It is located at" = "这家餐厅是你最喜欢的餐厅之一。它位于";

/* Try new food today */
"Try new food today" = "今天尝试新的食物";

/* TYPE */
"TYPE" = "类型";

/* We can't proceed because one of the fields is blank. Please note that all fields are required. */
"We can't proceed because one of the fields is blank. Please note that all fields are required." = "我们无法继续，因为其中一个字段为空白。请注意，所有字段均为必填字段。";

/* Would you like to give it a try? */
"Would you like to give it a try?" = "你想试一试吗？";

